［緊急］Instagram 上唔到？

約23:23開始上唔到
已FC
唔通被DDoS？

係咪大家都上唔到？

冇事

Load唔到

成撚日上唔到架啦
咩等下囉大驚小怪

屌你咪撚郁啲就開po 啦死on9

屌所以話啲P牌仔真係抵撚死

Load得好慢

咁都叫緊急？
我屌你老母

Load到